皇馬果d叫黑哨？問過巴塞未？？？

一齊預計下今晚巴塞有幾多球十二碼
祖記有幾多面紅牌
Offside goal果d根本就濕濕碎

蝗又拎防衛盾出嚟

Offside goal係唔計入當入

12碼得50%入

紅左更加唔一定有影響

咩叫黑哨明未？

賤種蝗真係

泡菜國個d叫垃圾？問過支那未???

根本兩國都係垃圾 兩隊都係黑哨

黑就黑 白就白嫁啦
皇馬唔係咁都好拎黎打飛機呀嘛

仲吹奏到真馬正氣

求其有條友出黎串疤就係鍠反疤=鍠我見都未見過呢條友係皇區出過聲 樓上高汁

今晚唔買疤晉級都最少買佢讓主

疤未踢先黑

我唔係鍠呀
只不過當年見識過疤真正黑哨既威力，覺得尋晚只係小兒科

?

鍠唔洗搵疤狗做盾啦，過埋今埋疤狗出埋局黑唔黑都唔關事啦

利申疤狗

我買左疤晉級架

皇馬尋晚球offside goal真係世撚界級，拜仁張紅牌又係自己申請